你地由屋企去車位要幾耐

廿幾歲人終於可以買自己dream car
點知我屋企附近已經冇晒車位
更加唔會有放租出黎
最近要突登搭車落城攞 會唔會好傻鳩

會 要搭車去拎車
不如直接搭車

想假日去郊遊嘅時候就租車

租車都唔係嗰種感覺
架車係我alevel 開始已經用黎做wallpaper
提醒自己要發奮
好撚慘呀

咩車，住邊區

大堂到車位15步

由出門口行到去8分鐘左右

落樓隔離就係橋底車場，步行30秒

搭車就免喇
屋企附近冇私人放租?

冇
呢頭全部買樓連車位
屋企嗰個老豆霸咗
基本上冇人唔用車 完全搵唔到放租
搵到最近都要搭十分鐘去堅尼地城

一分鐘

1分鐘 自己屋苑

一程lift+20步左右

咁即係有位啦，叫你老豆過主

屋企範圍內
開門行出去花園就係

3分鐘

搭lift 過條馬路
揸車揸到要咁拎車 就唔好揸啦 咁辛苦

咁又唔會唔揸嘅 我諗住再搵唔到就搬

巴打住西營盤?有無留意下d 地產鋪?

唔係西營盤
你當瑪麗附近啦

三分鐘，泊樓下車場

咁有錢就買多個車位啦

你估想買就有人放 個個都要車搵鬼放呀

咁嗰頭就真係窄洗好多

0秒 村屋

一分鐘
泊樓下

村屋係正門口

泊沙宣道尾 不過個到都好Full

嘩，樓主咁疊水

唔計等𨋢，兩分鐘

泊屋企樓下咪得 一個月抄10次都係3200姐

30秒

痴撚線瑪麗附近
咁有米就泊街算數啦

最緊要自己中意
別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

由房到司機位

老豆咁有咪泊街囉

所以話車位點解狂升就係咁解

有錢都買唔到 租唔到啊

五秒
泊門口

由坐緊張梳化行到落去開車門
大約10秒

1分鐘內

有車 有樓有車位 搭十分鐘車到堅尼地城即係住個頭應該唔會係地鐵向東個邊
樓主小心連登仔屌你

3個字

問你屋企就搭大堂

1 分鐘：）

屋企都唔係清晰的界定
除非你係樓主肚入面條蟲知道樓主講邊度
否則唔覺得自己答得有問題

一分鐘內
停車場專用lift
落到去行10秒就到

5mins 格離街

計埋搭lift都係5分鐘內

唔計搭 lift，十秒

5秒

10秒 住house

2分鐘
樓下車場

出門口30秒

8分鐘 都要$3200一個月

個個都住house

出門口20秒

有fd住你附近
架車要泊到去銅鑼灣

分半至兩分鐘啦

樓主揸咩dream car 至少波子以上級別啊

廿幾歲

1粒鐘車程

有錢仔都無車位泊，真係慘

所以我先羨慕公屋仔，樓下實有車場

我樓下上次問$6600 一個月，仲要浮動位

30秒, 屋企樓下停車場

10-15分鐘
泊左係自己村屋，要搭小巴返去拎車
好就好在唔洗錢泊，一星期頂多渣一次車
一年都慳返幾皮野

10分鐘 仲要上斜

樓下行5秒

行落樓梯10秒到

難聽過粗口

唔住house 點揸車呀好似樓主搵個車位都要好遠咩

聽講領展又加價 人唔笑狗都吠

樓豬車位都冇學人買車

5秒 屋企門口

終於有人on9 過我

泊屋邨5分鐘… 以前住house, 0秒

泊置富咪可以解決到問題
我5年前都係泊置富, 但人就住西環

搵到金栗街有

置富 拍落西環仲快
西環冇車位咩

沙宣道尾泊街近我多啲
不過金粟街仲有車位放租？

村屋撚

一開大門就係

waiting list排百幾架
所以玩左排就放左
依家渣貨van就擺屋企樓下或者泊果欄

個廳隔離就係

5 秒 車位係地下車房

Where

樓下lift口計。1分鐘。100米都冇

坐小巴 5分鐘
行過去 15分鐘

泊公司附近囉，放假先揸返屋企附近泊街

啱啱見到個5000蚊租

1分鐘
住HOUSE但係部車泊左係driveway到

大廈lift口，一落去就係

離開大門行1分鐘左右

K11

泊9 係kong u ok?

人地住個到 買乜撚都得啦

單車放車位 擺完車就渣返走

行過去都幾係野

老竇屋企就48級，自己屋企搭lift落平台

師兄一係薄扶林道一係沙宣道
坦白講有車位排隊都未輪到你買
你買車前冇諗過呢個問題？
睇下觀龍樓有冇位泊？

落到大堂 行20步 轉停車場𨋢 到

住house 一出門就係

我老闆

一出門口就係

住house

屋企車房

搭車去拎車你不如直接答車

講咁耐，搬屋咪得囉。我屋企樓下就係咪錶位，睇中呢一點先搬過黎

你既情況如果唔搬屋
一係改建間屋
一係買埋隔離黎泊車

富豪

個個咁近
我要行10分鐘有多

村屋泊花園入邊點計
上左車先出屋企

我屋企樓下租3800
我坐10分鐘車就租1500
我通常星期六日用，決定1500

村屋，開門就係

10分鐘

租開邊間 有冇介紹

搬屋啦

叫爸爸買過間屋連車位俾你咪得囉

香港屋企兩分鐘
美國 10秒唔洗

由房門出發：5秒

本身住緊嗰到啲車位好窄 所以租咗附近屋苑嘅停車場 要行7分鐘 宜家打算搬屋就返個車位

打開門已經係

錢係唔係你考慮因素？ 如果價錢唔係你考慮因素
直接泊係街囉 一日最多炒你4張，
320*4*30 有限錢姐

車庫

15分鐘，好慘

要等車庫開門20s

你見識好廣呀

一出𨋢行20秒

樓主養唔養男寵
含吹奶啜乜都得
pm我

大地任我泊 0秒

利申 訓車

墳場落客位啦，一個星期都唔知抄唔抄到一張

Between, 橫掂都係要搭車，放置富又平啲又安全啲。大把位

利申：住嗰頭

樓上樓下， 一分鐘路程

痴線差好遠同埋數碼港啲車好疏

不過睇下樓主係沙宣道上定下囉

落樓梯 出玄關 開車門

你未轉ac 定咩

明明揸車就係要方便，用錢買時間
見到班人去攞自己架車都要搭車真係笑撚死人
正宗買架車嚟威但又要慳住洗

關慳住洗咩事
肯比都唔見得有位喎

你自己睇返上面班人先啦
二揀一，近就嫌貴，揀個遠到仆街嘅
無車位咪泊街囉

網上銀行交都好方便姐

Consort Rise/Bisney Road?

我覺得洗車或者保養煩過交告票十倍

男人老狗好享受得閒抺車唔駛理任何嘢嘅時間

交牛肉乾去櫃員機撳就得啦都唔明有咩困難
我唔信佢哋平時唔用cash

嗰頭近

泊街咪得

你係邊個

Lobby都係你屋企？ 最多叫做你屋苑個lobby

Lobby都叫你屋企 不如垃圾房都叫你屋企

樓主仲未夠膽講自己dream car係咩車

落樓就到

屋企直落停車場
等埋lift大概3分鐘

樓上咁多住house有冇house推介

行路15-17分鐘
單車8分鐘

10秒

屋企停車場搭lift就到

碧瑤？

No

係碧瑤呢d 大型屋苑仲洗煩咩

真係要買咗車位先好買車

半粒鍾 計埋搭車
住市中心 ,車泊村($0)
假日車 留番千幾, 羅黎搭的士好過

接近七千去租個100呎既石屎地 係咩concept
夠租半層樓黎住

屋企門口行大約三十步左右。
好撚爽

叫老豆賣車
自己可以用翻個車位

Done👍

部7人車就行2分鐘
部舊車就行10分鐘

20秒 屋企門口轉個彎就到

樓主，泊街算啦。

村屋
26推入屋

6~8 分鐘

睇左回應，甘D 以為連登個個 超有錢 / 住村屋

一開門就見到自己架車